# README #

Este repositório contém os exemplos finais da unidade curricular "Laboratório de Desenvolvimento de Software" da Licenciatura em Engenharia Informática da Universidade Aberta.

### Contactos ###

* Leonel Morgado, leonel.morgado@uab.pt
* Mario Madureira Fontes, mario@mario.pro.br